其實香港仲有其他地方可升級

要短時間升級到極限，西環又好，旺角又好，中環又好
呢次政府唔跪其實同亡港無分别

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!